5名受家屬委託律師到鹽田看守所尋求與當事人見面

涉嫌偷越邊境的12名港人仍被羈押在深圳，5名受家屬委託的律師，早上到鹽田看守所尋求與當事人見面。

5名受委託律師分別代表李宇軒、喬映瑜、黃臨福、郭子麟和鄧棨然。郭子麟的律師藺其磊表示，看守所指郭子麟已經委託兩名律師，不會安排探視，亦不准律師見當事人核實情況是否屬實。

代表黃臨福的律師盧廷閣表示，當局同樣指黃臨福已經委託兩名律師，但當事人未成年，他質疑有關委託是否有效。

律師宋玉生和盧思位分別指，已經報警要求派人到場處理，同時將就無法會見當事人，控告和投訴有關部門。

respect維權律師

push

push
push

推